林鄭月娥親身了解交通燈破壞情況

行政長官林鄭月娥到訪機電工程署及運輸署，了解部門為應對近月示威及破壞行為所採取的措施和善後工作。

她表示，以交通燈設備為例，部門過去多月已更換超過5000個燈號及100個控制器，相當於正常情況下10年的零件使用數量，涉及額外維修開支約3000萬元。

機電署人員向林鄭月娥展示美孚一個被破壞的交通燈控制箱。交通燈控制箱內部的電線被剪斷及焚燒。她向工程人員表示，普遍市民未必立即知道工程人員的付出，但假以時日，會感受到在社會動盪中，城市仍能繼續運作，背後有很多幕後英雄。

林鄭月娥亦到訪運輸署，了解該署監測和處理交通及公共運輸緊急事故的工作，以及推展各項提升專營巴士安全措施的進展。

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要29000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

美國聯署 deadline 3/1 仲要7000人

deadline fighters 請出招

果然係戀物狂

交大大

林鄭今次有冇攬住個交通燈控制箱自慰啊